日出康城11歲男童 家中吊頸昏迷

早上9時許，將軍澳日出康城緻藍天晶巒一個單位，一名11歲男童被家人發現在寓所內上吊，救援人員接報到場，男童陷入昏迷，於是將他送院搶救，目前情況危殆。男童送院期間，他的父母亦有陪同一起，兩人神情哀傷，由警車接送。

11就吊頸

致癌天？

有錢仔都要吊。。。

呢啲偽豪宅最多怪獸父母
兩個都做嘢，然後想迫個仔去到更上流

唔知係買定租喇....私樓 :<

父親節禮物

11歲都識吊頸 究竟邊個教佢?

社會

11歲已經被逼要走上絕路
咁細個已經生無好戀 rip

所有香港人要聽住
做愛前有冇諗過

你個仔/女 係唔係真係想被迫o係香港生存

三年前緻藍天樓花呎價九千幾蚊

濕尻勇士

冇撚有錯，有錢但又唔係好撚有果班最仆街，
猛咁報勁多野迫個小朋友學，
分分鐘一科一個家庭教師，
由小學谷到產大學十鳩幾年真係慘撚過死，
童年痛苦大個搵幾多億都彌補唔返
何況今時今日就算百項全能出黎社會味又係幫人搵錢，
除非有家族生意，如果有洗乜咁谷，
識英文讀bba都夠玩啦

識真係有錢嗰啲根本唔會咁谷
一係讀i school一係由佢自己嚟，有咩咪去外國讀

講唔撚掂班怪獸家長就幫佢cut account la
費事成世俾佢當公仔咁舞

可能係租租

偽中產先會日谷夜谷

喺香港出世真係受罪

教畜局仲未撲出來sell 生涯規劃?

一定冇簽不自殺契約書

11歲就吊頸

回應返topic 個小朋友自殺又未必因為屋企 可能學校 朋友問題 大家唔好咁快肯定家長問題 一陣炒車

另外 谷唔係唔好 問題係要適可宜止 好多家長以為quantity>quality 你有讀十個鐘書 就等於一定好過你認真溫一個鐘

利申 試過俾人谷 中遊成績 俾人hea->頭5%

所以唔生就可解決呢個問題